{
    "spruch": "",
    "rufnamen": [
        "Chiara",
        "Chiara Hergesell"
    ],
    "freundesfragen": [
        {
            "frage": "Bin ich der Typ beleidigt, zickig oder aggro?",
            "antworten": {
                "r_chris": "",
                "a_heine": "aggro, ohne Stressball geht gar nichts ",
                "k_pethk": "Beleidigt und aggro",
                "l_cleme": "Zickig",
                "a_urbat": "Beleidigt",
                "l_schne": "Beleidigt",
                "a_guder": "aggro",
                "j_malys": ""
            }
        },
        {
            "frage": "In welches Abenteuer sollte ich mich in der Zukunft st\u00fcrzen?",
            "antworten": {
                "r_chris": "Polnisch lernen",
                "a_heine": "",
                "k_pethk": "Jedes Jahr Ballermann mit deinen M\u00e4dels",
                "j_assma": "Rechtschreibung lernen ",
                "l_cleme": "",
                "l_schne": "F\u00fchrerschein machen ",
                "m_milan": "Weltreise",
                "a_guder": "Festivals let`s go!",
                "l_weihr": "Alles erleben worauf du bock hast!",
                "a_kr\u00e4me": ""
            }
        },
        {
            "frage": "Was beschreibt mich in 3 Worten?",
            "antworten": {
                "r_chris": "Verstehe ich nicht",
                "a_heine": "",
                "k_pethk": "Verpeilt, tollpatschig, m\u00fcde",
                "j_assma": "Dumm, h\u00fcbsch, ",
                "l_cleme": "H\u00fcbsch, tollpatschig, liebenswert",
                "a_urbat": "verpeilt, lustig, Suff ",
                "l_schne": "Tollpatschig, Lustig, Model",
                "m_milan": "schusselig, lustig, s\u00fc\u00df",
                "j_malys": "Abitur durch die T\u00fcr ",
                "a_guder": "verpeilt, besoffen, zuverl\u00e4ssig",
                "l_weihr": "verr\u00fcckt, witzig, sch\u00f6n",
                "a_kr\u00e4me": "H\u00fcbsch , lustig , spontan "
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist der Spitzname von mir?",
            "antworten": {
                "r_chris": "",
                "a_heine": "Kiki",
                "k_pethk": "Kiki",
                "l_cleme": "Kiki",
                "l_schne": "Kiki",
                "m_milan": "Kiki",
                "j_malys": "Kik ",
                "a_guder": "Spitzmaus",
                "a_kr\u00e4me": "Kiki",
                "l_weihr": "Kiki"
            }
        },
        {
            "frage": "Was ist ein typischer Satz von mir?",
            "antworten": {
                "r_chris": "Boah ey, kein bock mehr",
                "a_heine": "Puh ja hammerhart ",
                "k_pethk": "Ich fahr gleich nach hause",
                "l_cleme": "",
                "a_urbat": "ich bin nicht voll, mir geht's wirklich noch gut ",
                "l_schne": "Puh ja hammerhart",
                "j_malys": "\"Boaaaahr\""
            }
        }
    ],
    "eigeneFragen": [
        {
            "frage": "Was ist dein Lieblingsort in der Schule?",
            "antwort": "wenn gutes Wetter ist drau\u00dfen auf den B\u00e4nken in der Sonne"
        },
        {
            "frage": "Was wirst du von deiner Schulzeit vermissen?",
            "antwort": "ALLES!"
        },
        {
            "frage": "Was w\u00fcrdest du tun wenn du im Lotto gewinnen w\u00fcrdest?",
            "antwort": "reisen, gaaaaaanz viele Klamotten und gaaaaanz viel Essen kaufen"
        },
        {
            "frage": "Welche 5 Dinge w\u00fcrdest du mit auf eine einsame Insel nehmen?",
            "antwort": "Buch, Essen, Biers, ein\/-e Freund\/-in, Karrierepoker"
        },
        {
            "frage": "Wenn du Kreide w\u00e4rst, welche Farbe w\u00e4rst du dann?",
            "antwort": "rosa"
        },
        {
            "frage": "Wie alt warst du bei deiner ersten Alkoholvergiftung?",
            "antwort": "16"
        },
        {
            "frage": "Wie w\u00fcrdest du eine Bar leertrinken?",
            "antwort": "mit dem Barkeeper um die Wette trinken"
        },
        {
            "frage": "Worauf achtest du beim anderen Geschlecht?",
            "antwort": "H\u00e4nde"
        }
    ]
}